突發！ 彌敦道好順冇塞車！每人快約5個人出黎行街

今日彌敦道點解咁順架！ 大家仲唔快d起身去尖咀食野行街！！